唔係好明點解仲要岀高基連

上季就話唔岀唔得姐 今季佢乜撚都唔掂